有冇809和理飛英文文宣?

小弟不才唔識design
想巴絲提供英文文宣聽日airdrop 比旅客
感謝🙇‍♂️

幫推

推

另外有冇黑警合集片?
諗住拎住ipad播比旅客途人睇

幫你推
唔好意思借個位嚟

搵到片link la

突發！文宣反擊炮！警察玩播片！我地市民都制作左好多段去播！英文片都有！